有冇人覺得呢排d coldcall多左好多？

一日差唔多有3 個， 有時2字頭以為係緊要電話接撚左又冇人講野， coldcall狗死全家

所以呢排裝左app封佢地

有咩apps推介 係咪仲係小熊

其實真係好滋擾
又唔block得
因為平時要等好多重要電話

我諗好少先進國家會有呢啲問題
可唔可以監管好少少？

成日撚鳩佢地
借錢coldcall 講一大輪然後一句: 下 要還? 咁唔洗喇

其實係咪真係有人借
如果想借錢 應該已經主動去借
會唔會有人cold call 突然想借

用app block咪得，有whitelist

芝麻好啲

whoscall都好似幾好

通常見到3字頭就直接無視

得閒得滯就拎起個電話講 Hello! This is XXX speaking

100% cold call 狗聽到英文已收皮

Agger，一日最少兩劑。
連call blacklist app 都隔唔走。只能在通話面封鎖個冧巴。如是者個幾月，但唔知點解日日有新coldcall冧巴打到入黎...

我反而少咗好多
年頭嗰陣一日收5,6個call
4月開始就少d一日1-2個
頭先望吓d miss call原來隔日先有1個